[
    {
        "id": 1714,
        "question": "Mecazen; Gerekmediği hâlde başkasını savunan, onun adına konuşan kimse",
        "letter": "A",
        "answer": "Avukat, avukatı olma"
    },
    {
        "id": 148,
        "question": "Bir müzik eserini oluşturan ezgilerin bütünü",
        "letter": "B",
        "answer": "beste"
    },
    {
        "id": 163,
        "question": "Bir yeri, bir veya daha çok bölüme ayıran cam bölme",
        "letter": "C",
        "answer": "camekan"
    },
    {
        "id": 966,
        "question": "Bir kimsenin, satın aldığı hizmet veya ürün karşılığında para yerine verdiği ve karşılığı banka hesabından ödenen yazılı belge",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çek"
    },
    {
        "id": 548,
        "question": "Şeker hastalığı",
        "letter": "D",
        "answer": "Diyabet"
    },
    {
        "id": 211,
        "question": "Genellikle iplik durumuna getirilebilir lifli madde",
        "letter": "E",
        "answer": "elyaf"
    },
    {
        "id": 1324,
        "question": "Gemilerde kürek çeken tutsak veya hükümlü kimse",
        "letter": "F",
        "answer": "Forsa"
    },
    {
        "id": 1746,
        "question": "Evlenmekte olan bir erkeğe düğün töreni sırasında verilen ad",
        "letter": "G",
        "answer": "Güvey"
    },
    {
        "id": 1216,
        "question": "Arma bilimi ve mühür biliminin diğer adı",
        "letter": "H",
        "answer": "Heraldik"
    },
    {
        "id": 755,
        "question": "Ticari hezimet",
        "letter": "İ",
        "answer": "İflas, iflas etme, iflas etmek"
    },
    {
        "id": 614,
        "question": "Toplumsal etkinliklerde sıra halinde giden insan topluluğu",
        "letter": "K",
        "answer": "Kortej"
    },
    {
        "id": 623,
        "question": "Eğlence yerlerinde veya parlamento salonlarında özel bölme",
        "letter": "L",
        "answer": "Loca"
    },
    {
        "id": 57,
        "question": "Türkçede adı tek heceli olan tek ay",
        "letter": "M",
        "answer": "mart"
    },
    {
        "id": 1242,
        "question": "Düzyazı sanatı",
        "letter": "N",
        "answer": "Nesir, nesir sanatı"
    },
    {
        "id": 348,
        "question": "Gereğinden çok yemek yiyen, doymak bilmeyen (kimse)",
        "letter": "O",
        "answer": "obur"
    },
    {
        "id": 1005,
        "question": "Örme işi veya biçimi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örgü"
    },
    {
        "id": 1019,
        "question": "Telli sazları çalmaya yarayan ve kemik, boynuz vb. şeylerden yapılan çalma aracı, mızrap, çalgıç",
        "letter": "P",
        "answer": "pena"
    },
    {
        "id": 684,
        "question": "Kanıtlanmamış bir haber ya da olay, söylenti",
        "letter": "R",
        "answer": "Rivayet"
    },
    {
        "id": 1824,
        "question": "Bir şeyin yalnız kenar çizgileriyle tek renk olarak beliren görüntüsü, gölge",
        "letter": "S",
        "answer": "Silüet"
    },
    {
        "id": 1680,
        "question": "İnce yufkaların içine kaymak konulup üstüne dövülmüş fıstık serpilerek yapılan bir tür baklava",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şöbiyet"
    },
    {
        "id": 52,
        "question": "At ve eşek gibi tek tırnaklı hayvanların tırnağına verilen ad",
        "letter": "T",
        "answer": "Toynak"
    },
    {
        "id": 892,
        "question": "Belli Bir İşte Bilgi, Görüş Ve Becerisi Çok Olan Kimse",
        "letter": "U",
        "answer": "Uzman"
    },
    {
        "id": 882,
        "question": "At Ve Kısrak Sürüsüne Verilen Ad",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Ürek"
    },
    {
        "id": 1300,
        "question": "Para dalgalanmalarından yararlanarak kolay yoldan kazanç elde eden, spekülatör",
        "letter": "V",
        "answer": "Vurguncu"
    },
    {
        "id": 1950,
        "question": "ESKİ EVLERDEKİ YATAK, YORGAN DEPOSU",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yüklük"
    },
    {
        "id": 856,
        "question": "Her Türlü Zevke Karşı Koyup Kendini İbadete Veren",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zühtü, zuhtu"
    }
]